====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ce n ’ est pas encore clair , car on peut encore remonter jusqu ’ à la Cour de Cassation;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

